朋友昏迷左兩年，想問下邊個拎金球獎？

代朋友問
小弟唔睇波答佢唔到
係咪美斯帶巴塞拎兩年歐聯
thx

？

亞古路